譚詠麟既歌好聽啲定張學友？🤔

譚詠麟👍🏿
張學友👎🏿

正弓評贏大錢❤️

屌緊係學友
譚伯收皮啦

屌。。。
好難作出選擇

譚伯

講真 學友完勝

夜雨凍～

好波牙球證 fake絕殺

呢句唔記得歌詞

Lm

貝利請小球

仆街點解轉曬水似大波

搞到我仲買左60蚊

學友學友，我哋支持你

我愛黎明 我愛黎明

新特蘭入未

唔記得買盤人生無22

中哂

恆B

小球

學友啦on9

法國朱蛇開始有病態賭徒feel

立立啦

心水goal

🚬

早晨

保地 9.5 大大大力gel

一定係倫伯

Mama 520

Mama 唔出心水

再出啦屌

好撚後悔坐116
位又無 車又等得耐 又塞

好過106 兜撚死你

差唔多都係入土瓜灣

你住邊頭呀

近喎

買左San lorenzo 半一 1.78
即場回撚到 平半2.025

早

回咁多

打定輸數

我睇贏1球😅

不了

柏拉乜乜乜再刷屍全隊空難死
山度刷埋一份既話全場22人爆炸死
9.5s 10.5s

一首遙遠的她 屌打啦

唔好咁口臭ok?

情憑誰來定錯對已經贏晒😅😅😅

可能又有人話講下就成真？
不過發生左上次 查比 件事
我記得有幾個又講同樣野 都比人屌到仆街

做野啦撚樣仲上連登

客fg

妹

4屍冰半場la diu

唔出聲了
狀況 注項已被接納
編號
2485
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期四 6 保地花高(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
客 [0/+0.5] @ 2.20
星期四 7 山度士(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期四 8 聖羅倫素(主) 對 艾美歷克(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $500
金額 $2,000.00

你黃大仙？

-,- po錯8

你買幾百萬？把口咁既？

555555

齋計歌譚伯win
計埋把聲就好難講

係就好
唔想全格輸哂

咁買左9.5練只好祈禱了...

射十幾球波0-0

me2

係 張學友于值一提

一路頂一路留意有冇12.5買先

好難決擇我聽日就睇校長同歌神演唱會冇奶油自打嘴面，但學友又好好聽

😅😅😅😅😅😅

我都係喎

負皮俾樓豬得架啦

係

又落大雨

尋日有上水

Eason>>>>>>痰伯+學友

學友，堆舊歌仲聽緊
這麼近那麼遠 首歌成22年，但聽番d音調唔覺好舊，係學友先唱到個種傷感味道

譚伯後生好撚型棍

學友正好多

山度士要淨輸兩球先出局
不如就輸一球但照晉級
客隊久攻不入九角完？

不了 輸一球會刷

主隊要cup ahh

速度有點快😅

777

jump

聖羅

黃金廣場外分手 在時代門外再聚🚬🚬

學友學友 永遠支持你

77777

8

有12.5 補未?

我手持上盤
已經放棄左
成場比客隊㯲住

D牙鳩停隊全部主場輸盤

888888

ky有水未？

單邊角

唔好逼死手足

入左啦，要上堂了，落堂先再睇
驚就skip

一起身就輸錢
公平咩

都無用啦
紅左反cup 7倍
主唔似贏到

戰神卡

9c完派錢

冰封角

99999

聖羅請cup

應該1:1主出線

999999999999

你地唔好再逼害手足

試下冰到
完場

紅左唔杯？

爆左

10

11c

呢個問題好睇你問既人係邊個年代？屬於果個年代，回自然會偏重果個年代

wa 12

買角大唔講聲

12c

12都爆的話針死

單邊刷咁多抵你冇得入

無買

學埋西面報數

買完即輸

客隊輸埋 角細應該全線打靶

山糕

客隊一定晉唔到

客隊入三球先晉到級
唔好刷啦 留力下屆啦

單論歌曲好聽度黎講，撚伯d歌好聽d。
學友紅得起主要唔係靠歌，而係靠實力。
至於撚伯點解紅得起我係呢到唔作詳細解釋了。

13.5

不了 我想贏次

都出局仲攻黎把撚

2:0

山度士成日 70分鐘之後上力🤔

Fake goal 對家入

2.5大開到我派了

不了 中場玩好了

Fake or real

唔知

俾多兩角

3651:0

2017了仲信球探

角呀

當然負皮
唔使討論

+3

陳庭欣定陳庭佳

就等如拎古巨基同eason比咁

成場刷係唔比多2c

我鐘意薛之謙多d

FT 10 12C

正 一個朝早輸千6

唔撚洗賭了

入左波 即刻踢黎都無2c

mama又羊

thanks mama 12.5 14.5s補番9.5s.....

有錢去wet了

你都冇女

有錢有女

12.5s 13.5s mama 又gel
Wing Dou gel

系 Ching know cow

12.5s 大大力gel
最衰無check到尾盤，唔係唔出9.5s😅
sorry

Santos 永遠支持者

2.48唔俾人入 封到1.8x

thanks 唔洗輸已經好開心 連住7日一注都未收過錢 今日第一次綠字

你就冇

回頭當天的一切像泡影 原來天荒地老總會明

各位好耐無見
唔知仲有無人記得我

開季了ky會玩返多啲嗎？

我

有地毯架嘛老四

好耐冇見你
還好嗎

重洗問？？？？

幾時先追到數

差幾多。。。

完左季啲波好難波玩少左
但覺得呢度啲人走得7788

點解同一個post你地就贏 我就要輸千六
公平咩？

小心地滑

針左好多人 少左人9up

希望開季會多返啲人

我都少左9up 專心OT

下晝一注追番啦

hi

出尿俾我

兩個我既摯愛 樓主下個post KY定Ali

好在你未醒 唔係岩岩你出黎數角就

唔出了

2隻G

去左玩

ky g

好耐無見

出尿未

左右b依排點

Ali for sure ky老女人無人要

無得打，肯定Ali
試下Ali vs 朱千雪
有得打下，好想睇

樓主，下個post
Ali vs 朱千雪

朱千雪 不了

5係屋企呀～

KY真人幾靚 之前去美食展見過好甜
個鼻好正

善妹

Hi

我還好 上星期冇晒data 做左自閉仔幾日 日日番工乾蒸成身汗 番到屋企沖完涼攰到仆街就訓 但好彩公司就執就脫身

Ky

ali戰鬥格

歐遊1個月要幾錢

二十萬？

英國HOSTEL$60晚有個床位
每日多食少餐咪又慳
住HOSTEL又有得煮又慳
定你想豪玩?

賭完咪可以去食豪d

頭雞 廢up你地咪理佢啦

係😂😂😂

芝士紅荳餅好5好食的

樓G依排係咪好忙
今個禮拜都唔見佢張戰績list

成身汗抬食譚仔好驚俾人歧視

譚太貴了 食m記好了

唔熟銅鑼灣連m記都唔知係邊

佢好似話過忍手到今日定聽日先賭？？

系

譚詠麟吹奏區

聽日得閒啲 同謝b一齊賭

狗

ok

點解國民隊可以秒輸架？？？？？
特登起身買波然後望住佢秒輸

有無人可以借個尿袋俾我

7-11

csl用家表示可以到csl免費充電

smartone一早就有

香b好橙

我csl點免費充？

學友演唱會一開就年幾兩年 啲飛炒到幾貴
譚伯....不了

印尼盾？

死女人 學人玩排斥

去門市佢有部機放入去就得

返工要用電話 無得放低sad

善你再噪=挑戰

引list X多到90%

yen

悲劇

公家欣係老雞係公廁

敢言盧

我盧係男神係賭神

倒神

想做香b ge愛神❤️❤️

級雞食撚柒滑 同山度士一樣

支持詠b執行正2

矛輸矛贏

表哥仲正過ky

都係平胸

重點

表哥

🐝⛰

又黎

今日有錢跟

好想快d月尾唔撚做
之後可以過番早起既生活

返學定轉工？

轉左份早9晚6既文員

收工返埋屋企了

有冇人支持我出日穴

G持

Ok 5點Chanel 先

好撚眼訓牙

星期五想收工

跟

聽日放假了

後日再番？

屌你傷心野咪提啦
幾時搵我食雪糕阿就黎走啦我

應該下星期啦

[black]拉大隊黎 ok?[/black]

幾多個先

上次係到留名既都三個以上啦

咁快相認
有邊個先

5記得

係既咪8月31搵我 唔好食咁貴我無咩錢今個月

屌星期四點跟

咁靜

1

2

好

3

狗糧蛇唔流做？

廢Ching 一名

想知你一陣有咩心水想買盤

得番140可以點起g

日乙盧出黎拯救世人未

禾呢期唔旺

講下都好 我唔識睇盤

不死了2.5 3.5 啦？

綠雞
千葉
水戶
Bee盤/角大

有無大蛇有尿 ？

Bee 千葉

召喚日乙盧

來吧 想食大蛇屎

來吧 屎花四淺咁噴落我到啦

痴撚線毒男

bee大波 anyone?

雀

仲係無尿 針。。

訓緊覺

5點全半細6x1

岡山

1060推 山@2.0

山 雀

140
40 6x1半細
50 山神w
50 bee半細

起機靠呢鋪

鳥半主

買左千葉 fc岐阜

後者幾有諗法

山形山神 1-0

詠goal

我幾鐘意千葉...但上次作客累我無左3皮幾

輕鬆啦三皮幾 我而家都輸緊一皮

佢主場巧勁 但覺得初盤好似淺左小小 不過照買了

雖然買左山神win但係半場可唔可以唔好再入

你有運了，我買左2.5s😂

毒男

冇買到 買左半細

玩唔玩即場？

玩緊

0-1 岡山綠雉

Fc jumped

屌你全半細頂住好嗎

盧仔加油

Lo弱智全年重心G fu + 客主

乜有出咩

報夢話俾我知

0-1 讚岐烏冬

岐阜可否反cup

不死鳥盤
愛緩盤
岡山盤

完場對答案

綠sir

Same road

草地霸王

又無人出水 點賭阿搞到鳩買左場

Aik味濃⋯⋯

懷疑mama你今個月已經汁好多
開始好搶口

KY 即場角細?

小妹⛰糕

朱蛇9買都羊啦

有幾輕鬆😅前後唔計喱場唔只喇😅😅

推曬落江山

唔好學Aik

即場8.5S 9.5S

樓G

同你對左真係想贏？

綠茵想買細

我模擬投注姐

入$啦

中場先買😅

易博之前開大小球係1球盤
嚇死我

FC岐阜 FAKE GOAL

5c[black]溫泉[/black]
驚未

岡山頂撚住

未驚過-.-

男人哭吧哭吧不是罪

朱古力...問完我你買gifu
我出岡山

我睇唔到阿 仲有無心水 我跟

同$$無緣?

朱古力2.5大

i need water 9菜巴

阿福3.5s

。。。。。

肥朱3:0大勝阿福，ttg3
低水2.5 3.5s又中

懷疑mama已汁今個月租
搶口到哩

ON99咁

單邊8C-.-

成功演

頂住全半細呀

溫泉9.5gel得未？

就

未，打個和咋

米住

喜欣加油

今朝場垃圾單邊11c

帶領埋我打和

媽媽好惡

東京糕！

其實今週易買到呢😅
等佢出埋Mls先轟

東京1:0

fake

fake jumped

好在山度士入球
之後客開始hea 換人留體力了
唔係可能再刷

東京對家RC

幫手足頂半細

成 功 演！

究竟係g fu 9.5 gel先定溫泉9.5 gel先🤔

G fu la

轟。。。。
轟左

想睇半8全9

溫泉gel ed

睇得出溫泉好想贏

咁都估錯

收手未

燈燈燈燈

自動櫃員機

究竟咩踢法先可以半場單邊10角 開果個都攰

摩迪子半細6x1 gel

五點全半細gellllll

HO BALL

40過關上左200終於能買盤了

想買5.5

40過關淨收百五咋 因為我bee個場唔敢買0.5/1 買左1.5

三神盤

成功演+ J田

大分町田

456示呀東京

町應可保不敗

町田

7成控球都半大唔到

5.5 6.5？

成功 半大

跟ky子

全部上

本人其中一樣絕學😂

東京大波又比紅牌逼害

半大已死

咁多場得3球波你班人殘廢架？

小妹⛰又糕

可否幫千葉打打氣呀 各位

gifu

千葉加油繼續輸

東京係唔撚識攻

千葉市原 1-0 雷法山口

入了

千葉主場先入到波 作客廢過閪..

禁屌左成場 終於入

即場有咩買

Bee角小

bee 2c

千葉gaoll 綠雞頂住 千葉入多球

千葉再goal可以嗎？

巧牙

FC愛媛入未????

bee give CCCC!

Bee 1下都唔中籠

gifu入未牙？？？？！？！？？？？？？？

今季不買援交妹 上季就正氣

町田❤️

成功丸FG, ANYONE++??

好彩未買

山形山神 2-1 金澤聯隊
長崎成功丸 0-1 湘南比馬

有神快拜

成功丸開個半大比我

草津溫泉 1-1 讚岐烏冬

尊重啦

德島漩渦 0-1 FC橫濱

即場0.5/1

咁岩玩緊電腦先報分

FC岐阜 又FAKE GOAL

成功丸半大
山神w
bee 4.5s

600齊心客fg

4.5s

$60 大注黎

成功丸愛緩

成功丸求你半大

歧阜 黃蜂 上

成功丸快追和

bee 44444444

不4鳥護空門送c

成功丸仲有十五分鐘 是但一邊入多粒 plzzzz

屌你老母gifu肯入未

bee快入啦

精選即場 0-0完場

gifu追和未

愛援入未

BEE 5555555

刷

想睇東京輸埋

bee

比人追和

bee 4.5

支付

烏冬快入

刷多c

震。。。

bee -2c

東京大到未？

度下場啦

ＢＥＥ １：０

小妹bee goal

綠雞 愛援快win

和啦

終於！

要入多球！

cup佢

１Ｃ得卦？

６６６６６６６６６６６６６６６６６６６

5.5

烏冬加油

GOAL!

bee 1more cccccc

唔係淨係輸買左果場呀

cup arrrrrrrrr

咁到蜜蜂要再加油

東京成隊ON9仔

町田好球

bee 比多cccccccc

比多球添啊！

綠雞

ccccccccc

cup佢呀！！！！！！

東京17射 0入球 gchi熊本入佢波

千葉2:1

我有出水ga
4.5 5.5

thx mama

絕殺cup啦

絕殺c啦

謝詠b山神w

走盤super

張國榮

屌你老母東京

小妹⛰🐝2x1 大大力cashed

睇少陣就走寶

Thanks mama

東京唔識射波
19射我都射得入啦

勁

-.-

成功㸃買好

比馬半6全9

加油呀熊本熊頂埋佢 唔好比東京贏

咩2c陰莖你

如果有奇蹟我希望德島同成功丸都3:2

日乙輸盤王
東京錄音

好難買

咁慳番

個個都贏派未？

德島cupped

入未呀屌你老母

第一口就走盤

好過輸

好過輸啦

東京我屌爆你

7

我真係屌你老母攻到咁都唔入

頭雞今日咁燥熱

又贏一注半輸一走一無玩過

東京I love this city

因為m到

仆街東京入1粒收工..

gum wing b

1.85😅

買左2k 岡山
見完客比人追和 屌

99999999999

10.5s係咪收得皮

2場都比人cup 想死

未必😂

成功演追和我表演變身鄭成功

信mama 得永生

橫濱可否追和

早講我唔買啦

屌我又super

super

比馬入多球啦屌

憎癮你

9.5s禁爆平安鐘
去緊ifc

我做錯d咩

屌你詠仔我支持你30年你賴我

咦我9.5b喎

55

主客客主
買左其他我死全家 咪賴我

錢錢

大家5珍惜我 走了

玩留

10.5s頂到派十蚊

追和未

慘 派都冇人要

好行唔送

頂撚緊

屌你老母得個9c
點撚踢架

橫濱唔追和我今日倒輸

朱古力總於輸la？

11c 完ok?

暫時贏小小 琴日買大左

pish

買幾大

其實都唔大 比平時多左幾百姐

互gel？

幫恆b頂實9.5s

追和啦 絕殺未

10.5升得太慢了

then？

then 10.5s 頂住

入小小過下隱

不了 幫手足頂

屌爆左佢啦

🐑寶被痕b絕殺

10c 畀多角hi

10
頂住呀

1 more,c,please

補4

❤️❤️❤️❤️

狗會又擊殺我 冇買系列頭兩場又中

唔好再刷了

🐑寶復活了

可以出冇買系列俾我嗎

慘 咁都頂唔到

10.5 11.5s

Thanks mama 11.5s

好彩有注11.5s
是日戰績 由140上左180

140k？

屌你老帽真係追和

我愛你阿屌

我都想 追緊五位數嘅數

多謝kaki町田

哥雅蛇 我了

同路

比馬ttg 2 cashed

Tg me la
近排黑到上天靈蓋 自己衡量

成功演
町田
蝕水位

我町田買大左 補番條數

宜家先醒

屌你譚伯鳩震都叫識唱歌

渣ga 啱啱執左幾廿蚊

點解你可以成日射波

好彩中ttg 贏番小小

on撚9
冰三十幾分鐘
90爆2c
好彩補左11.5s
成場打個和

hi 西面子

一上黎又有笑話

日乙cashed 贏10蚊牙

不死鳥盤😞
愛緩盤😞
岡山盤😞
不死鳥即場8.5S👍🏻9.5s 👍🏻

⛰👍🏿
🐝👍🏿

👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽

....

thx 贏左好多

熱4了

凍4了

送電腦條女好正

贏4了

輸4了

jm5跟

餓4了

打邊邊

圖片能夠豐富討論

john, 依加換衫出黎

倫伯同學友唱法咪又係震音 無得比
唱歌一定哥哥完勝

女友係我溫緊書果陣入黎打機可以點

longj 快來

你出番去

叫佢5好阻頭阻勢

有冇人派廿蚊比我買盤

跟唔切

西面你個fd姓咩

一齊打

kkkkk

cxxx

同歌神比 多鳩餘

你個名
@肥朱

間房我嫁

我阻到佢

收聲

呀妹又唔返黎
女友又阻我溫書

無計啦你出去啦 咁樣唔洗嘈交又唔洗比條女煩

siu4

sxxxx cxxx?

終於出左手機版了

人?

今日係開心既 聽日放假

20蚊買牛雜?

咁聽日係傷心?

？

想派20蚊比人請我唱k

聽日可以訓到下世

人咩人

後日返工

？？

無人9UP

88

訓醒見到fc走盤 千葉得半格 是咪浪費我時間

77

想收工

收啦

.....88LOR

有羊仲想點

未

岩阿

派廿蚊比我買盤好過啦

好累

禾刀系

輸錢點派

譚詠麟收皮啦

做好曬暑期作業未

去蒲定留家睇英超好

有冇手足派廿蚊比我買盤 上到1000即比番100
5倍
穩賺

5555
日乙買角仲好啦

點派20蚊比你

派200比你，係咪比番1000我？？

關你撚事牙

派完咪贏

馬會入咪有得入廿蚊

收嗲喇

唔係最少100咩

有卡入幾多都得

屌...我古想走

唔係話唔賣咩

唔出水 典賭牙

佢request...

唔開心..

WHY

歪

冇水點賭...

李城

支持去巴

古仔走生存無2c啦

Kaki英超第一彈

生存本來好似都無咩2c🤔

加油

我 聽日入20比梨

水呢泳巴

好似阿仙奴好啲🤔

你出水未

烏啄啄兮烏啄啄
莫奈何兮莫奈何

陣間0245睇球有2c就好了

西鐵站驚見西裝靚仔

問左棋王未？

Sor嚇親你

你？😅😅😅

nooo

一陣買瑞超囉
我頭先日乙有出水ga

個鼻好高好正

唔通你咩😂

kaki應該買上盤啦

派彩比我

有無人覺得高同埋鼻高帶眼鏡既男仔好殺食
[black]前題係唔肥[/black]

靜啦，弱智

want g

我飲凍水既咩 你跟我咁耐 你見過我飲凍水咩

你都靜喇，低能

😂😂😂

mama怎知道的

毛x城

100蚊應該買咩起機

牙福

辛迪夫係咪大船

應該係

邊個屈我我就打！

阿福唔符合

想出水

係正常既邏輯性道德觀念底下 有

阿福喊未？

是咪見到我ar b

喊緊

出左未

想出燈水以繼占逼之位
有無人支持

搞d咁ge野

都係想刷下存在感

你都要刷
刷牙啦

尼斯大

究竟尼斯嘅史奈達同巴神幾時可以同場

食埋蘋果就刷牙了

rubbish

訓番一個鐘先
陣間見

....咁都垃圾😑😑

Feel到綠b既野心

想做日記大蛇,比人BLOW JOB

等陣,我係咪要整CHANEL先

以前d劇真係好好睇
義海豪情

整完送比朱古力

無我 針

善成日同某人同路點add你

挪2.5細大家典睇

典解要送比佢

Me

水呢

LINK呢

度完

關我咩事了

上左大船未??

大船係口手

1.85 100%

我望唔清楚

見到Chanel 就諗起你...

特魯

辛迪夫佐特[0/-0.5]

😅

水

水呢無水點賭夠

Song恩達

塘

咩2C?

海牙2.5
挪超2.5s
馬模10.5

3c炒e麵

你很幽默喔

跟左

跟左2.5s

3Q

唔跟上面個場既？

兩點買一場

0245買2場

我好嗎

你都唔比我...

瞓x覺=瞓覺

SLEEP IS FOR THE WEAK

食完蘋果未
等你訓教先講秘密

尼斯半主未？

５５５